Projeto de Testes - Ruby, capybara, site Prism

Para clonar:
git clone git@bitbucket.org:bernadete/neon_e2e.git


Para rodar os testes via terminal:
1. Entrar na pasta tests: "cd tests" 
2. Rodar os testes: "cucumber"